====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La condition de la réussite passe par le compagnonnage avec l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

